{"60":{"news_id":"60","name":"M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang BMW i7 ch\u00ednh th\u1ee9c tr\u00ecnh l\u00e0ng","description":"&lt;p class=&quot;content-excerpt&quot; style=&quot;margin-top: 20px; margin-bottom: 10px; font-size: 16px; color: rgb(70, 70, 70); padding-left: 0px; font-style: italic;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color: rgb(34, 34, 34); font-family: roboto, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 17px; font-style: normal; text-align: justify; background-color: rgb(247, 247, 247);&quot;&gt;BMW i7 c\u0169ng d\u00f9ng chung thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng xe ch\u1ea1y x\u0103ng kh\u00e1c trong 7-series, tuy nhi\u00ean l\u1ea1i s\u1edf h\u1eefu h\u1ec7 \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n ti\u00ean ti\u1ebfn v\u1edbi \u01b0u \u0111i\u1ec3m kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i, \u00eam \u00e1i v\u00e0 s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i. T\u1ea1m th\u1eddi xe ch\u1ec9 c\u00f3 duy nh\u1ea5t m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n l\u00e0 xDrive60 v\u1edbi 2 m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n t\u1ea1o ra s\u1ee9c m\u1ea1nh 536 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 744Nm.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;","meta_title":"","meta_description":"","meta_keyword":"","tag":"","image":"catalog\/anh16.jpg","date_available":"2016-08-24","rating":0,"comments":0,"sort_order":"1","status":"1","date_added":"2016-05-15 20:59:15","date_modified":"2025-08-28 08:15:59","viewed":"18"},"59":{"news_id":"59","name":"Mua xe sang BMW g\u1ea7n 2 t\u1ef7, ch\u1ee7 xe m\u1ea1nh tay chi h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed9 th\u00e0nh \u0111\u1ed9c b\u1ea3n","description":"&lt;span style=&quot;color: rgb(80, 80, 80); font-family: arial; font-size: 16px;&quot;&gt;M\u1edbi \u0111\u00e2y, ch\u1ee7 nh\u00e2n chi\u1ebfc BMW X3 \u0111\u00e3 m\u1ea1nh tay chi m\u1ed9t s\u1ed1 ti\u1ec1n kh\u00f4ng nh\u1ecf \u0111\u1ec3 n\u00e2ng c\u1ea5p chi\u1ebfc xe sang c\u1ee7a m\u00ecnh. Chia s\u1ebb v\u1edbi b\u00e1o VietNamNet, anh Nguy\u1ec5n Xu\u00e2n Ph\u00fa \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n \u0111\u01a1n v\u1ecb \u0111\u1ed9 xe \u2013 cho bi\u1ebft, g\u00f3i \u0111\u1ed9 tr\u00ean chi\u1ebfc X3 n\u00e0y tr\u1ecb gi\u00e1 h\u01a1n 200 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, trong \u0111\u00f3 c\u00e1c ph\u1ea7n n\u00e2ng c\u1ea5p ch\u1ee7 y\u1ebfu t\u1eadp trung v\u00e0o ngo\u1ea1i th\u1ea5t.&lt;\/span&gt;","meta_title":"","meta_description":"","meta_keyword":"","tag":"","image":"catalog\/anh17.jpg","date_available":"2016-09-02","rating":0,"comments":0,"sort_order":"1","status":"1","date_added":"2016-05-15 20:57:47","date_modified":"2025-08-28 08:20:38","viewed":"44"},"58":{"news_id":"58","name":"Mercedes-Benz c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u1eeb BMW trong t\u01b0\u01a1ng lai","description":"&lt;p class=&quot;the-article-summary&quot; style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: 0px; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin-bottom: 18px; margin-left: -300px; padding: 20px 0px; border: 0px; font-size: 1.1rem; vertical-align: baseline; background: transparent; text-size-adjust: 100%; font-family: &amp;quot;Noto Serif&amp;quot;, serif; line-height: 1.6; font-weight: bold; color: rgb(51, 51, 51); clear: both; float: left; width: 600px; position: relative; left: 500px; text-align: center;&quot;&gt;Th\u1ecfa thu\u1eadn m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00fap Mercedes-Benz s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 4 xy-lanh t\u1eeb \u0111\u1ed1i th\u1ee7 BMW cho c\u00e1c m\u1eabu xe m\u1edbi trong t\u01b0\u01a1ng lai.&lt;\/p&gt;&lt;div class=&quot;the-article-body&quot; style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: 0px; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin: 0px 0px 0px -300px; padding: 0px; border: 0px; font-size: 1.1rem; vertical-align: baseline; background: transparent; text-size-adjust: 100%; float: left; width: 600px; position: relative; font-family: &amp;quot;Noto Serif&amp;quot;, serif; color: rgb(51, 51, 51); line-height: 1.6; clear: both; left: 500px;&quot;&gt;&lt;p style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: 0px; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin-bottom: 18px; padding: 0px; border: 0px; font-size: 17.6px; vertical-align: baseline; background: transparent; text-size-adjust: 100%; float: none; width: 600px;&quot;&gt;Mercedes-Benz \u0111ang \u1edf giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u00e0m ph\u00e1n n\u00e2ng cao v\u1ec1 vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng 4 xy-lanh c\u1ee7a&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;https:\/\/znews.vn\/tieu-diem\/bmw.html&quot; title=&quot;Tin t\u1ee9c BMW&quot; class=&quot;topic normal autolink&quot; topic-id=&quot;156&quot; style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: none; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: rgb(0, 72, 97); cursor: pointer; border-bottom: 0px none;&quot;&gt;BMW&lt;\/a&gt;&amp;nbsp;cho nhi\u1ec1u d\u00f2ng xe th\u1ebf h\u1ec7 ti\u1ebfp theo, trong b\u1ed1i c\u1ea3nh h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c ph\u1ea3i \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh l\u1ea1i chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong (ICE) do doanh s\u1ed1 xe \u0111i\u1ec7n (EV) kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t k\u1ef3 v\u1ecdng.&lt;\/p&gt;&lt;p style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: 0px; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin-top: 18px; margin-bottom: 18px; padding: 0px; border: 0px; font-size: 17.6px; vertical-align: baseline; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; text-size-adjust: 100%;&quot;&gt;M\u1ed9t ngu\u1ed3n tin n\u1ed9i b\u1ed9 c\u1ee7a Mercedes-Benz cho bi\u1ebft t\u1eadp \u0111o\u00e0n n\u00e0y v\u00e0 BMW \u0111\u00e3 b\u01b0\u1edbc v\u00e0o qu\u00e1 tr\u00ecnh ho\u1ea1ch \u0111\u1ecbnh v\u00e0 th\u01b0\u01a1ng th\u1ea3o \u1edf c\u1ea5p \u0111\u1ed9 cao. Quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh cu\u1ed1i c\u00f9ng d\u1ef1 ki\u1ebfn s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 trong n\u0103m nay. T\u1ea1p ch\u00ed&amp;nbsp;&lt;em style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: 0px; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; vertical-align: baseline; background: transparent; text-size-adjust: 100%;&quot;&gt;Manager Magazin&lt;\/em&gt;&amp;nbsp;c\u1ee7a \u0110\u1ee9c l\u00e0 n\u01a1i \u0111\u1ea7u ti\u00ean ti\u1ebft l\u1ed9 th\u00f4ng tin n\u00e0y.&lt;\/p&gt;&lt;p style=&quot;text-rendering: geometricprecision; outline: 0px; -webkit-font-smoothing: antialiased; margin-top: 18px; margin-bottom: 18px; padding: 0px; border: 0px; font-size: 17.6px; vertical-align: baseline; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; text-size-adjust: 100%;&quot;&gt;N\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua, BMW s\u1ebd cung c\u1ea5p th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng m\u1edbi cho c\u00e1c m\u1eabu Mercedes-Benz t\u1eeb CLA, GLA, GLB, C-Class, E-Class, GLC cho \u0111\u1ebfn m\u1eabu SUV ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi &quot;ti\u1ec3u G-Class&quot;. Th\u1ecfa thu\u1eadn n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c hai b\u00ean \u0111\u1ecbnh v\u1ecb l\u00e0 m\u1ed9t &quot;b\u01b0\u1edbc \u0111i chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c nh\u1eb1m c\u1eaft gi\u1ea3m chi ph\u00ed ph\u00e1t tri\u1ec3n&quot;, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi gi\u00fap Mercedes-Benz \u0111\u1ea3m b\u1ea3o ngu\u1ed3n cung \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u00e1p \u1ee9ng ti\u00eau chu\u1ea9n kh\u00ed th\u1ea3i Euro 7.&lt;\/p&gt;&lt;\/div&gt;","meta_title":"","meta_description":"","meta_keyword":"","tag":"","image":"catalog\/anh19.jpg","date_available":"2016-09-02","rating":1,"comments":"3","sort_order":"1","status":"1","date_added":"2016-05-15 20:56:23","date_modified":"2025-08-28 08:30:44","viewed":"84"}}